消息混亂、行動緩慢、戰略粗疏... 無可否認我地需要一個戰略大台

大家要接受呢個現實，恐怖分子逼到我地打陣地戰，打得陣地戰就必須要有指揮，現場各有各做只會係一盤散沙...... 同盟會都有個孫中山、法國都有個拿破侖，而我地指揮官都冇好容易出現類似CU嘅內控......

除非大家堅持be water原則，否臨時指揮係冇可能缺席。

就算一個禮拜嘅指揮大台都好，唔係嘅話情況只係群龍無首

有嘅話已經拉咗

需要討論平台就夠
集體智慧好過一小撮人話事

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

係咪好多人覺得9衝就咩解決到

唔係由幾多人做決定嘅問題
係有冇方法可以將指令傳落去嘅問題

各有各做係開花嗰陣當然完美
但係呢一刻就完全失效

咪on9.群龍無首 吉

流水，地下化is ok

就係集體思維先可以支持到今日，唔需要大台

之前睇新聞市民話其實需要選個領袖

孫中山同武昌起義係冇關係架

時光倒流咩仲講大台
你唔好鑽木取火？

有大台分化得仲快

問題係，講咗咁耐流水、地下化，次次都會落得理大嘅下場，因為點都有義士唔走。之前冇咁大鑊，係因為恐怖分子肯開條路俾你走，今次係封哂。從而睇到有一批人係唔會做流水式...

地下化就得。小組織，唔好大組織

邊撚個同你打陣地戰
一直都係打流水呀要

我知係連登講「大台」呢個敏感字眼實會被圍屌，但大家都要面對現實..... 再咁損兵折將落去係好快仆街... 只要唔係2014年左膠做大台就得，你睇魚革梁天琦（雖然中途先加入）係可以幾有士氣...

鳩少陣啦
如果你係真心

如果個個都肯打流水，poly CU就唔會搞到咁

我都認同勇武要有現場大台/或者後勤指揮
最主要係指揮每場街頭戰鬥
但係難保打到上哂頭要控制哂成個運動

就係咁嘅意思

今晚有冇戰略架
只係人海戰術?
定係任佢拉,拉到佢地都投降為止
當年佔中d人任佢告玩自首佢都淆底

現場係應該有指揮既
但係如果人數一多就好多控制到攻勢
因為你一把聲係叫唔哂百幾二百人

天琦

無錯，人到咗個到鳩行鳩企，係要脅唔到佢地放人

千祈唔好打陣地戰， 物資武器 太懸殊, 一定要be water……